[選後分析] 梁國雄：警告黃毓民人必自侮而後人侮之，這國民黨死忠撐港台獨是會被捉去打靶！

長毛：

黃毓民節目永遠只鬧泛民及粗口，
當自己被受批評就話自己只係一個選民，唔好玩呢啲嘢啦，做個男子漢好嗎？
選民不是大晒的，選民用粗口鬧我我就用返粗口鬧你有乜問題？
要人哋尊重你唔該你都要尊重人先！
我嗰段就有你嗰段就冇真係夠晒無恥
我話你知黃毓民梁錦祥黃岸然，你們只是下三流！
你用粗口鬧人就得，我鬧翻你你就cut出嚟話我用粗口鬧選民。我唔答你你就話我怕左你，我答你就同你泥漿摔角！你叫埋你師公黃毓民我都未驚，你黃毓民身為一個國民黨黨員點解今日會贊成台獨港獨？？仲就走去台灣托韓國瑜？好簡單想搵勞lor ， 你依家都係國民黨死忠啊，你依家喺度鬧民進黨，而以前未解嚴前你係國民黨，台獨捉去打靶架wor? 答我啦黃毓民！

你呃下細路就得，但逃唔過我法眼㗎！
上屆選舉你就鬧梁天琦，今日支持返港獨但又去搵韓國瑜？支持鄭錦滿鬧埋游蕙禎呀？要收佢哋皮呀要焦土呀？
投票俾你地呀？黃毓民陳雲？嘥時間啦喂呀哥，而家咪鬧交囉黃洋達鄭松泰，依家唔係我沮咒你呀，係你啲徒弟鬧你呀！搵隻仇思達出嚟食熱狗？黃洋達都收到佢皮啦，嘥時間啦！

15:23開始

搵隻仇思達出嚟食熱狗？黃洋達都收到佢皮啦，嘥時間啦！

而家邊個收咗皮？萬人台真係有一萬人睇？

選民不是大晒的，選民用粗口鬧我我就用返粗口鬧你有乜問題？

冇問題，你咪繼續屌
人地俾你屌完唔投你咋嘛
選舉使人謙卑呢句說話真係唔適合泛民

去台灣想搵勞???

好心長毛過撚晒氣，過街老鼠，名都臭撚晒，就收山唔好講咁多啦

光復就割席最撚快，仲早過建制出黎鬧鳩d 人踢gip
好啦，暴動罪坐牢又話要聲援

我屌你老母梁國雄
2018 就完2019 都黎緊，做人不思進取，當日激進派而家似乜撚

縮返個龜頭頭入去做你既行為偽術家啦饅頭雄

欣賞佢有個句講幾句

過氣長毛 一無是處

矛盾大作戰 國民黨支持台獨

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

當日霸氣既佢

而家？ 幾十歲人，回撚晒塘 成個怨婦咁，淨係識叫人自焚，問人坐過監未
屌你老母，天埼就真係坐六年喇

第一句已經唔係事實

長毛返支那奶共把啦，袋唔止10皮一個月啊。

毓民節目得鬧泛民同粗口？
你係無睇過定想老屈？
佢成個九龍西補選有一半時間都係屌陳健康
全部都有根有據
其餘d時間鬧完泛民就教埋泛民要點做
你班柒頭又唔撚聽又想老屈
抵你地比選民唾棄

成日話毓民收錢鬧泛民唔鬧共產黨
你搵到一個節目係鬧共產黨多過毓民鬧既我話你好撚野

上屆選舉你就鬧梁天琦，今日支持返港獨但又去搵韓國瑜？

依句其實佢講得無錯, 雖然我明佢支持國民黨已經幾十年

但今時今日國民黨明顯已經俾共產黨入侵左, 今日都仲支持真係無得解釋

人地果個係探訪團，屆屆選舉都組團過去

我夠見到泛民剩係屌廢老基同本土派啦
泛民好似冇咩提過 dq

一選舉就現晒形

佢地個花膠台同D100集中屌馮檢基
甚至屌仇思達仲多過陳凱欣

屌共產黨屌得最重炮果個就係黃毓民
泛民屌過d咩？

毓民講左9萬幾次唔支持港獨，搵位入人都聽書先啦仆街

佢地點會唔知